龍夢柔 最近條片仲以為係 gakki 黎 😅

第一眼俾佢呃到 ，點知見到係 avex 出既就知唔係佢黎

好扮野阿
Un夠未阿佢

越來越唔似
算吧啦

其實都冇留意過佢㗎，頭先喺utube諗住睇吓有咩片點知碌碌吓就見到佢條片，仲以為係 2018 版 gakki 東京地鐵 cm 喎，點知見到係 avex 既就知唔係佢囉

唔似囉

連登毒撚唔俾人褻瀆佢地既女神

misshunny咪仲似

首歌好撚難聽

重包面過有村

巴打驗下眼好喎
塊面大到咁都認唔到

好撚柒

叛國支那人

支那味點搣都搣唔甩

巴你老母吖🙄